細佬成撚日用電話上咸網搞到全家人陪佢睇咸濕廣告

我知細佬成日用電話睇Toptoon, 因為全家人用同一個Wi-Fi, 家陣搞到一家六口陪佢日日睇咸濕廣告, 有一日我老母仲問我佢個電話係咪中咗毒, 佢話日日都見到子豪同健身教練, 有時我坐車碌碌吓電話又會走個正妹小主管出嚟, 想問其實有冇辦法出返啲正常啲嘅廣告？

幫吓手, 啲廣告真係好撚煩...

不如講下你用咩Router先

華為 echolife hs8245w, 安寛頻Netvigator送嘅

此Post已完

一部機睇廣告hack到全部driver 都彈廣告 我真係未試過

點解呀, 我電腦白痴嚟, 真係冇得搞？

申請另一條寬頻線上網比你屋企人用

換Router
小米 華為 TP-Link

佢又唔係彈廣告, 例如我睇緊啲好益智嘅嘢, 佢段同段中間個廣告會係咸嘢

其實你哋係咪共用Google Account

人地睇咸網，透過WIFI會其他人都知

有乜好介紹?

唔會有用啦，佢細佬一定繼續睇，派ad一定派返比佢個ip，換咩router都死

當然用大陸router死多二錢重

其實係認IP定點？

咁會唔會認埋樓主部機個 Code，即使佢出街用數據都照彈？

正常派Ad會根據Cookies
即係判斷你而家用緊邊個身份上嗰個網
唔會派啲唔關事嘅Ad去同個Network嘅其他裝置
否則一般公司有同事上咸網咪全公司都有事？

Cookies , ip , MAC address 是L但啦

Server唔會攞到MAC Address

仆街即係冇得救
雖然套正妹小主管畫功好似唔錯
但真係好撚煩呀

手機有後門另計

係咪google account問題 正常派廣告都唔會派到全部都係

jm9

但我成日係公司派到網購廣告，一睇就知邊個同事睇既野，應該關IP事呀話。

脷申：用無痕

華為router d後門計唔計？

標準答案: 即刻扑爛佢，換過個新既

如果我每人各自開一個google account, 之後長期login係咪有機會搞得掂？

即係SHARE AC

屌你不如直接在router set adblock filter 一勞永逸

你唔算電腦白痴 你係弱智

屌上埋熱門, 希望條仆街仔睇到

其實 Toptoon 都掉得幾闊下，岩岩熄咗 Adblock，Lond 咗5-6頁，見到2次。

其實廣告Algorithm比你想像可以深入好多

最簡單就係你同你同事係Facebook Friend
或者喺Google有聯絡過（Hangout / Google Meet）之類
咁佢就直接估你都可能鍾意你同事睇過嘅嘢

又或者你哋喺呢啲社交平台冇關聯
但係佢知道你哋用同一Network，或者GPS位置相近
而且你哋背景接近，例如年齡相若，讀過同一間學校，喺某個地點都打過咭等等
佢都可能會估你會鍾意呢樣嘢而畀個廣告你睇

之前見過墮胎廣告

我做私事會用無痕唔Login

P.S. 鳩噏，只係舉例有呢啲可能性
事實未必係咁，但係技術上唔難做到

過撚左年幾仲用華為，中毒都抵死啦

有乜所謂呀，被人監控你都唔介意

用網上爬就係要硬食呢隻HS8245W modem+router
我自己只會當modem用
Router用返Apple

有無人知有無得request換過隻唔係屎為既modem

其實細佬係咪即係樓主？

我本身都唔知係乜牌子,係上面位師兄問我我先走去睇
咁有冇好介紹？

成家share account 關個wifi 乜撚嘢事呀

停用廣告個人化功能

會唔會其實全家都睇緊

你都用得華為就唔爭在的18+廣告啦

如果係又唔怕認, 麻甩佬上咸網都正常啫

有無人知網上爬識放Wifi白色大大部無天線果部野點Login? 親戚屋企有部，個SSID隱藏咗唔俾你用，但照射WIFI出黎，想熄咗個Wifi功能。

有問過 唔比換 要硬食 hkbn都係

無痕唔開
VPN又唔用
擺明你細佬特登啦

試下搵部機個model出黎google下個ip address
然後搏下個login user name同password係admin

唔得既話即係得寬頻師傅先搞到

屌佢老味用左十鳩幾年NEC一轉500mb就塞隻屎為黎

我依家先知會 但係咩原理？ 我睇左咁耐都無咁既問題喎

你點只電腦白痴 個人都係

toptoon 係Google 真係落好多廣告

重要不斷性暗示…

咁喺公司上咸網未益哂啲同事？

一家六口用一同個google account咁趣致？

用無痕係咪可以避免

關router撚事咩屌 如果係咁 人哋用啲公用wifi 睇咸片 咁咪之後啲人一用嗰個wifi都奶嘢

咁即係關share google account事啦

全家用同一個google ac 真係第一次聽

樓主嚇得我呀

應該係啦我估

Share Google account呢樣野都幾cyber punk

樓主全家原始人唔識開google acc?

呢排成日見到gay廣告
但我完全唔是gay，無上過gay網

邊有人成家用同一個AC咁撚弱智架..

你共用 acct, 轉咩 router 都冇用

FB都有 仲有隻叫toomics又係

所有browse history、search history、map history 全家share
咩私隱都無晒

廣告商為咗追蹤user所做嘅野比你口中過分100倍都唔出奇

用google service都唔預有私隱架啦

我又係

香港唔係全部都用華為/zte咩

我自己一條友都有10個google ac, 點樣咁多人share 一個

咸廣告係不分網頁
上乜野網都有機會彈

係呀，我係估計喺大陸網惹返嚟

我淨係上普通網但都好多後母同個仔嘅廣告

你的人生已經被誠實地反映echo-life

問人咁嘅態度？祝你返工用手機俾女同事見到

佢電腦智障9up啫

ASUS

係囉。Google ad跟 ac架喎，每個ac有獨立嘅id, 就算同ip但ac唔同，啲ad都唔同。
你試下用兩個ac search唔同嘅嘢再開YouTube/lihkg就明

要係其他牌子

樓主全家弱智

鄰居人妻

繼母的朋友

我們的特殊關係

超市的美麗姐姐

正妹小主管

美麗新世界

家教老師

補習街

漂亮乾姐姐

你細佬即係你

有無諗過係toptoon廣告太強大，唔關你屋企人睇咸網多唔多事

唔係9up 係一早已經咁做緊 條algorithm同佢地已經有嘅data就係可以study到

可以刪走D廣告標籤
樓主又蝗語又華為

冇料扮四條

咁嘅情況你地全家 d 電話同用緊個 router 應該都唔要得

穩陣 d 最好拉過哂 d 寬頻線

下次記得同寬頻師傅講返全屋有幾多人上網

佢就識得分返一人一條線

再唔係就同屋企人分開用唔同網絡供應商

Taptoon姐
好過啲乜撚嘢地方媽媽啦見到都反胃

有可能?
我通常開無痕先會見到toptoon 反而自己account開chrome就無

上大陸網 ， 完

唔關事架喎
應該咁啱姐
不過唔知咩問題

原來成家都弱智嚟

坐車點用屋企個wifi 呀？

廢柴 祝你隻死支那狗全家過唔到下個初一 亞孟

啲盲毛堅稱嘅「個電話偷聽我講嘢」其實就係呢啲 tracking 嘅效果嚟

又 "hack" 又 "driver" 你真係唔識㗎喎...

共碩都推

呢幾套韓漫我都有睇喎

有得搞
不過建議你睇一睇腦科或者精神科
睇下到底係腦有事定精神有問題

廣告係追device id唔係追rounter架喎...

同你細佬無關。台機中毒

係咪想講device
咩野driver

唔洗同一個google account嫁，冇login佢會識認ip

好易姐，一部機中毒，感染埋router，router再傳比其他機 printer 又得

傻啦點會淨係靠cookies，咁一清record咪冇晒 一定有記ip啦

Toptoon 有毒？

browser fingerprint

樓主上咸網

抵死

樓主弱智屈wifi

你全家share 1個google ac?

人地用華為router 你識咩丫

華為都敢用，仲要講出黎都唔覺面紅，唔係電腦白痴咁簡單！

你睇中出五十路咪一撚樣

全家用一個Google ac？

其實真係得

叫你細路唔好睇

樓主咩年代出世
小學雞上完電腦堂都醒過你

Ching 你個名……
控制下你你細佬啦

你有無諗過其實你全家人都有上咸網習慣

從正評估到正確方向 又學到野

大佬唔好咁掩耳盜鈴啦 邊間寬頻唔撚柒係用華為啊 modem俾部nokia你 機樓咪一撚樣係華為 人地食撚咗全球半個市場啊
驚就開vpn 但分分鐘啲懵撚用緊間vpn都係中資

ching睇開咁多

我都覺得係關ip事
但唔肯定係咪google
有機會係fb,或其他apps
因為其他apps都會有落到google ads 或fb ads
唔一定係search engine search字先count

有類似經歷

咁你都係上babycondom問啦

我琴日睇完你個post
今日見到topxxxx廣告
以前未出現過
睇過post都搵到我

覺得我們的特殊關係最正

同意，成班連登仔以為唔用大陸 router 就可以解決，事實根本換咗 router 都解決唔到件事

想解決可能出張無限上網 sim 俾細佬，叫佢永遠唔好用屋企wifi
另外，仲要啲 google services 唔好一齊 login 同一個 account

屌你老母 on9樓主

你唔講toptoon 我都唔知咩野來 亦都未見過

一入來呢個post 搞到依家個個廣告都係toptoon

我都係 連續兩日見到廣告
以前無出現過
樓豬個post有毒

電腦白痴就唔好問，因為問左你都唔識整